[JJ Chan] 你地班人係咪冇人性？

人地一日內中過1粒布袋彈1粒橡膠彈，點解冇人關心過佢傷勢？點解冇傳媒朋友將黑警暴行公諸於世？點解四個立法會議員都冇人理？你地全部有冇人性？

BTW，對唔住余若薇對唔住鄺Sir對唔住楊岳橋對唔住譚文豪